陳佐洱稱沒有共產黨沒有「一國兩制」 武力解放香港充其量多一個大城市

港澳辦前常務副主任陳佐洱表示，沒有共產黨就沒有「一國兩制」，如果中共建國初期，武力解放香港，中國充其量多了一個像廣州、上海的大城市。 港澳辦前常務副主任陳佐洱，在北京一個慶祝香港回歸活動上致辭，表示「一國兩制」近20年的實踐，取得舉世公認的成功，是用和平方式解決香港問題的最佳方法；又表示沒有共產黨，就沒有「一國兩制」，沒有香港成為特區的歷史轉變；更聲言如果建國初期武力解放香港，充其量多了一個像廣州、上海的大城市。 陳佐洱又指香港主權移交後，在北京大力支持下，成功抵禦亞洲金融危機、國際金融危機和沙士疫情等。陳又說新加坡很羨慕香港可以背靠祖國，遇到困難時可遮風擋雨；就連俄羅斯也羨慕中國有香港，不斷對國家改革開放提供資金、經驗，當中國遇到困難時，又有香港「同胞」慷慨解囊協助。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

間接承認英國人做到的，中國人就是做不到？

英國人手上=國際大都會
支那人手上=普通城市

有自知之明係好事

咩意思先 廣州好失禮你？ 上海世界第一！哼！

串廣州同上海，po上大陸論壇佢就

點解建國初期冇解放到？

因為你支那廢囉
唔撚夠英國佬打囉
仲想食外國援助囉

60年代鬼佬有一句講法
「中國入侵台灣叫乜？

百萬人大游泳囉」

嘩⋯又9up金融風暴支那幫助香港？支那有難香港人慷慨解囊？暗示我支那幫過你班港喱遲一下唔掂你班友識做啦

屌你老母陳佐洱鳩噏當秘笈
唔係因為大陸，香港撚有沙士
仆街中共死全家
涼薄、刻毒、偽善

又黎